Apple Watch 尼龍錶帶好臭 點洗

用咩方法洗

李斯德林

清潔 Apple Watch

Apple Watch 應保持清潔與乾燥。肥皂、清潔產品、粗糙材質1、壓縮空氣、超音波清潔和外部熱源可能會造成 Apple Watch 損壞，且不應用於 Apple Watch。

若要清潔 Apple Watch，請遵循下列步驟：

關閉 Apple Watch 並從充電器取下。
用光滑、不起毛絮的布將 Apple Watch 擦拭乾淨。可視需要以清水稍微沾濕布料。
用光滑、不起毛絮的布將 Apple Watch 擦乾。
如果 Digital Crown 轉動不順暢，請瞭解如何清潔。

清潔並擦乾錶帶

進行 Apple Watch 的清潔之前，請先卸除錶帶。此清潔資訊僅適用於 Apple 原廠的錶帶。針對其他所有錶帶，請遵循錶帶隨附的保養資訊。

皮革錶帶：

用光滑、不起毛絮的布將錶帶的皮革部分擦拭乾淨。可視需要以清水稍微沾濕布料。2
請勿將皮革錶帶浸泡在水中。皮革錶帶不具抗水功能，
將錶帶徹底晾乾，再裝回 Apple Watch。請勿將皮革錶帶存放在陽光直射、高溫或高濕度的環境。
所有其他錶帶、環扣錶帶和錶扣：

用光滑、不起毛絮的布將錶帶擦拭乾淨。可視需要以清水稍微沾濕布料。
用光滑、不起毛絮的布將錶帶擦乾，再裝回 Apple Watch。
避免皮膚刺激的秘訣，或如果您過敏或皮膚敏感

以最適宜的貼合度來佩戴 Apple Watch，不過緊不過鬆，讓皮膚有呼吸空間，且要戴得舒適。
Apple Watch、錶帶和您的皮膚應保清潔乾爽，既能戴得舒適，還可避免長時間對手錶造成損壞。這在運動後或接觸汗水、肥皂、防曬乳和乳液等可能刺激皮膚的液體之後，更是格外重要。
挑選適當的 Apple Watch 和錶帶。若您已知自己對金屬或塑膠等物質過敏或敏感，請查看每款 Apple Watch 和錶帶的材質。
許多第三方廠商會製作 Apple Watch 適用的配件錶帶。這類錶帶可能會有以下各種情形：未確實接合、干擾 Apple Watch「手腕偵測」功能、含有造成皮膚敏感或其他健康問題的材質，甚至可能會損壞 Apple Watch。為獲得最佳效果，請您只挑選 Apple 原廠或 Apple 授權的錶帶。
請參閱「佩戴 Apple Watch」，瞭解其他安全資訊。

落沖涼液浸水

求其算啦，壞左換過條

浸下迪露